日本5月黃金周想去下旅行

仲未諗到去邊，有無提議?

利申:日本工作

武漢

日本城，買下家居用品然後回家

中南海

廣島

自肅呀

日本疫情好嚴重啊

唔好再增加政府同醫護壓力啦

到時再諗都未遲啦

去台灣

人在大阪，可能踩單車去和歌山

屌你仲出街

唔知D HOSTEL仲有無開
諗住踩到邊住到邊